有女仔企埋黎就成身唔自在

迫巴士地鐵，好容易同女仔迫埋一齊
無論樣靚定柒，同佢地距離好近嘅時候
感覺就會好緊張 全身好唔自然
有冇人都係咁

係 驚比人metoo 盡量都企開啲

我唔係驚比人metoo果種緊張

我都係 企開為妙 費時hi到下或dup車撞到就唔好啦

好驚一hi 到就嗌非禮

巴打 你同我一樣

係 其他情況都係咁 總之有女仔係旁邊就唔自在
越靚越唔自在

自信低

青頭先會係咁

係囉 點解會咁

唔會
利伸:成日逼MTR HI到學生妹

佢地唔會有反應咩

應該冇
最爽果次pat對pat貼住幾個站,另一次背對背feel到bra帶